有冇巴絲打去過西藏 ,有冇藏人導遊介紹

唔想去漢族商業化d地方，想揾番當藏人導遊周圍去

台灣朋友介

徐強

我有佢地we chat

幫襯個叫達娃的藏人, 住係拉薩
要wechat pm問

冇pm功能

留個聯絡方法

thx

Wechat id : laping18689027771
之前搵呢個藏族師傅
佢有一位拍檔，叫扎西，電話好似係13648925532

請個導遊要幾錢